\documentclass[14pt]{beamer}
%
\usepackage{/home/esteka/College/LaTeX/00_MATRICES/sty/gamow}
%
%Document
\title{Masse volumique d’un solide}
\subtitle{\textsc{Correction}}
\author{}
\date{}
%
\begin{document}
%
\frame{\titlepage}
%
\begin{question}
\onslide<2->{Nous pouvons identifier la composition d’un solide grâce à }\only<2>{…\hspace*{-4.4mm}}\onslide<3->{sa masse volumique !}\onslide<1->{\app}
\end{question}
%
\begin{question}
\onslide<2->{Nous mesurons la masse d’un solide avec }\only<2>{…\hspace*{-4.4mm}}\onslide<3->{une balance.}\onslide<1->{\ana}\\
\onslide<4->{La masse du cylindre est }\only<4>{…\hspace*{-4.4mm}}\onslide<5->{$m = \onslide<6->{8,0} \onslide<7->{\;\unit{g}}$.}\onslide<1->{\réa \com}
\end{question}
%
\begin{question}
\onslide<2->{Nous pouvons suivre le protocole suivant :}
\onslide<3->{\begin{enumerate}
	\item Verser de l’eau dans une éprouvette graduée
	\item \onslide<4->{Relever le volume d’eau.}
	\item \onslide<5->{Immerger le solide dans l’eau.}
	\item \onslide<6->{Relever le volume de l’eau avec le solide.}
	\item \onslide<7->{Faire la différence des deux volumes mesurés pour avoir celui du solide !}
\end{enumerate}}
\onslide<1->{\app \ana \réa \com}
\end{question}
%
\begin{question}
\begin{equation*}
\onslide<2->{V = }\onslide<3->{V_{eau\&cylindre} - V_{eau}}\onslide<1->{\text{\app}}
\end{equation*}
\begin{equation*}
\onslide<4->{\left\{
\begin{aligned}
\onslide<5->{V_{eau} &=}\onslide<6->{33}\onslide<7->{\;\unit{m\ell}} \\
\onslide<5->{V_{eau\&cylindre} &=}\onslide<8->{36 \;\unit{m\ell}}
\end{aligned}
\right.}\onslide<1->{\text{\ana \réa}}
\end{equation*}
\begin{equation*}
\onslide<9->{V = }\onslide<10->{36 - 33}\onslide<1->{\text{\réa}}
\end{equation*}
\begin{equation*}
\onslide<11->{V = }\onslide<12->{3}\onslide<13->{\;\unit{m\ell}}\onslide<1->{\text{\com}}
\end{equation*}
\end{question}
%
\begin{question}
\onslide<2->{Calculons la masse volumique du cylindre :}
\begin{equation*}
\onslide<3->{\rho = }\onslide<4->{\frac{m}{V}}\onslide<1->{\text{\app}}
\end{equation*}
\begin{equation*}
\onslide<5->{\left\{
\begin{aligned}
m &= \onslide<6->{8,0 \;\unit{g}} \\
V &= \onslide<7->{3 \;\unit{m\ell}}
\end{aligned}
\right.}\onslide<1->{\text{\ana}}
\end{equation*}
\begin{equation*}
\onslide<8->{\rho = }\onslide<9->{\frac{8,0}{3}}\onslide<1->{\text{\réa}}
\end{equation*}
\begin{equation*}
\onslide<10->{\rho = }\onslide<11->{2,7}\onslide<12->{\;\unit{g/m\ell}}\onslide<1->{\text{\com}}
\end{equation*}
\end{question}
%
\begin{question}
\onslide<2->{Nous identifions le métal grâce à }\only<2>{…\hspace*{-4.4mm}}\onslide<3->{sa masse volumique !}\onslide<1->{\app}
\begin{equation*}
\onslide<4->{\left\{
\begin{aligned}
\rho &= \onslide<5->{2,7 \;\unit{g/m\ell}} \\
\onslide<6->{\rho_{alu} &= 2,7 \;\unit{g/m\ell}}
\end{aligned}
\right.}\onslide<1->{\text{\ana}}
\end{equation*}
\begin{equation*}
\onslide<7->{\rho}\onslide<8->{ = \rho_{alu}}\onslide<1->{\text{\réa}}
\end{equation*}
\onslide<9->{Ainsi, le cylindre est composé }\only<9>{…\hspace*{-4.4mm}}\onslide<10->{d’aluminium !}\onslide<1->{\val}
\end{question}
%
\end{document}